點解無直播？

咩話？！香港球迷期待已久馬賽對波圖竟然無直播